黃色經濟圈抗爭 vs 全城熱搶螞蟻金服

睇下幾多連登仔全副身家仲要當埋條底褲抽螞蟻金服

幫襯黃店一百幾十蚊
俾中資螞蟻金服招股就借盡幾十萬幾百萬甚至幾千萬
所以話身體就最誠實

抗爭就好似賣旗籌款咁
俾幾蚊買張旗當做咗善事心安理得

抽抽抽